(還我冬天)北倫敦旅行團

冬天404 not found

布仔

暖化撚又贏

第一次搞咗幾耐
睇咗幾條片好似唔太難,不過又唔係好敢搞

艾馬利：尊重藍斯離隊決定 但他需在餘下賽事付出所有

個訪問咁柒
枉藍斯入球幾次

不負責任

砌gay?

啱啱先食完飯回家

砌件定砌list?

唔難架喎
不過之後maintenance 麻煩

唔難 而家應該好多位都有曬榫位以防你插錯
跟住啲冇死

(bluecbb)北倫敦旅行團

咁遲先開

有條list,不過都係普通嘢,同埋唔用嚟打機

布

留名下次用

用貓頭鷹風扇超靜

見呢條都解釋得好清楚

自己拆一兩次再砌番就熟手
塊老母板都標哂要插咩線
反而砌list就真係完全唔識

嗰啲要好熟啲廠做緊乜 唔係成日要換都唔理了 直接入post搵條啱心水就算

唔打機，用notebook 好過了

快砌

準備緊
本身仲諗緊出去砌定自己搞
買料係唔係jumbo平d

無去過比較唔到
次次都係去深水埗，去曬大嗰幾間，俾條list佢報價，邊間平就嗰度出

上個禮拜就係去咗centralfield睇

想砌部打gay既機 但唔sik

好耐以前同fd一齊砌部機,D線完全唔識點走位,最後成咋線係哂中間

去硬件台㨂個list去執咪得囉

未必最平但實唔會呃人

大帥哥

呢幾日都睇緊
不過佢地個d太高級

應唔知佢地砌會唔會好hea
砌都係$200

宜家無留意唔知，中央田有無得即場睇佢砌先
以前黃金d黑店會襯你唔為意，換咗你d野

大舖唔會gua

中央田應該無嘅

我黎九龍塘幫你砌

ok
咁我砌布布算

At Colney for Unai Emery‘s press conference, where he has admitted #afc have no money to spend on players in the January transfer window. ”We cannot sign permanently,“ he said. ”We can only loan players. Only loan players.“

搵我砌毒狗唔洗過海

你地三個互砌 我走先

雲加之前洗大咗用晒d錢

近近地砌傻宗算了

宗蛇幫佢淘個辛洛高機箱

好波

要靠運氣開機

砌機都要睇片
一買返黎就識駁啦
而家呢部成日壞左壞右買料整
準備砌部新

認真反愛狗

砌list睇悠二唔同list用咩再執

幾錢

計過六千左右

我睇過而家d廠機,6k連中階機都稱唔上

你二隻9c鐘唔意係電腦同mon前走嚟走去，阻住你用

我淨係換底板display card cpu

有一隻最近鍾意

阻住晒

呢個當然
傳揚迷辛信仰

好波!

比孑有波

星期一飛返祖國 新年前先返得黎

之前部機一個月壞一樣野

D 野一壞舊老母板就未必用到，要買過晒

【每日壹爆〡港女扮教師呃大隻佬】甜美溫柔假教師釣客 單身傻男被騙四萬：佢話簽單就可以拍拖

希望毒狗振作

要就塊板就要買舊野，換新板又用唔返
不如一口氣換

反正都係換 轉左玩notebook唔玩desktop了

notebook

下就射波

辣殺90後

唔係打機買notebook都幾好
慳位

notebook散熱廢到

順便買個mon插返部switch/ps4入房

幾時番澳洲

屌你有米到呢......

本身冇

而家有米

工程狗

偷工減料自己食

fat fat

報咗icac

MLS side Impact Montréal have contacted French striker Yaya Sanogo (Toulouse)
要害幾多隊波呀你條仆街

衝出歐洲

咁後生已經去美職掘金

雲加問題

同碧咸派路林伯韋拿伊巴齊名

吃緊金拱門珍寶套餐

啱啱焗好蕃薯

吃完狂放屁再自己吸返

精神曬

屎狗

D空氣差到

感謝黨！！

中国人的骄傲

買完件

超級電腦

不過未有mon

諗住買咩mon?

有無真毒PRO

dell u2419h
同sales講電話平過網上面個價千幾

用開電視做MON又可以玩埋ps4同viutv睇波

之前咪用電視

成日打打比屋企人睇電視

雖然而家打少咗好多

iwobi 1:0

士多 伊藤園 $138 24枝
濃味$149

搵唔到唔買嘅理由

抵啦torreira對猁狗踢得咁差
愛

愛狗含撚！

入papa我信

nasri

燒睇波吧

撚狗咁撚

公司附近間7仔加到8.5一枝，唔想做人了

愛狗
棄燒藍,要關刀

早二日出面有佢訪問，叫藍斯個d唔續約都要focus剩下嘅比賽

藍斯表現對得住身價啦
棄燒真係癲

屌愛狗老母！愛狗死全家！

贏硬

就算唔續約，但藍斯出嚟有波入有助攻，踢得好差咩？

而家買每朝袋枝

靚仔過愛狗既好似都被針對
愛狗好似想清晒d老屎忽,係西班牙人冇事

有宗仔呢句我就放心了

清比比鳥就要用老嘢/贊錯

清晒班高薪老屎忽先有錢買新人？

要清晒雲加d毒瘤
留返細梅就夠

沙加呢件垃圾係鐵膽

有無韋舒亞加拿斯尼同佩雷斯？

有拿

佩雷斯係西咸都爭唔到正選
證明爺爺無錯，反雲又柒

原來有出

laca

咁慘

成日拖拖拖拖拖
拖佢屎忽啊

細爆含撚

拿鐵斯會唔會扭到k6訓低

17M買返黎,4M賣走
當初好似係買唔到邊個先買佢
成日買後備人選,跟住又唔岩洗

我廠啲中堅有西咸級數

咁勁

noble先31歲

成日覺得佢好老

比遠柱啦屌你老母

大隻佬又黎

典解仲窮過雲加個時

因為高安基私有化左阿狗

有豬腦唔洗買人了

安東尼奧個頭

西咸踢wengerball好正

要不是papa

amn

有宗仔冇窮人

飯叔

米叔

前面都唔知踢乜

愛狗

買唔到vardy

拿鐵斯踢成點

比子冇睇

助攻俾人入波

沙加唔大腳清？

xhaka

西咸好波

次次都有西咸後生仔威威

反愛狗

沙加on9

之前個件oxford唔知去左邊

沙加好波

渣架快撚啲收皮啦屌你老味

又要我藍救全家 愛蛇

㩒制未啊

反骨仔又win

nasri>wobi

bluec

轉xhaka

換

四後

4123maybe

好耐之前就話佢唔係契仔 純粹冇人用迫住要用佢

但依家咪又仲係個d人

而家有爆炸狗

吊牙羊

用佢眼中25仔換自己契仔
很有說服力唷愛狗

細爆做乜柒牙

之前比佢雪左一排

diu ah wnbi

比狗我屌你老母

依家換隻閘出黎，好波

愛狗躝

換比狗托柒

今場欣賞na$ri

已經身體力行

卡路爾

頂撚死你.jpg

阿奴杜域仲未撞死k6？

一陣用腳入

條撚屌岩岩俾人換走左

垃圾

iwobi

還我debuchy

撞死咗k6

怨婦

攻都攻唔到

輸了

抵啦愛蛇

比子好波

不愧係高效率西波

比邊個撞死

丁死人

2019年既願望係世界和平同愛狗死全家

細爆d過頭波

我cap左阿羊

愛狗下下都吊波0組織

牛油>爛膿

2:1
大隻佬兩助攻

愛蛇又然

反愛狗好撚易

勁

其實關有冇Ozil乜事
上年打馬體會d進攻其實幾好 只係d人反爺爺唔承認

FB IG TW個個都話要出ozil

佢哋係咪當Ozil係messi
一個可以扭兩個交波 之後俾killer pass

通常最勁個個都冇出

毒狗砌機用左幾多錢

唔打機4k都綽綽有餘

起碼都放bench啦
落後bench得返成堆閘

琴日包皮話6k都麻麻

講緊廠機=.=

砌機將D budget谷晒去cpu display就好勁架喇

佢呢D仆街,發左達就串柒柒

5k左右,不過有d應該預多咗

細蚊仔定力唔夠
有錢就心雄

i7?

i5

同價錢好似AMD粒U好D

顯卡?
nvidia?

毒狗：i5都夠run autocad啲圖了 OT夠用

冇買
係硬件台講顯卡好似會俾人屌

cad有draftman畫
成日俾佢屌

禾地香港人唔係叫顯卡

一講圖我以為你話cp

大家都係中國人

換mouse同keyboard就得啦

呢個時段有5球, 3球og 1球12m, 而家英超貢多假波

最緊要要係將筆直放晒落去買電競椅啦
再買埋雷蛇個d發光keyboard 同mouse

反而利0-0

上半季個D虚火黎架姐, 對完鏝開始要還

一日有宗仔都唔使諗英超

1:0

沖完涼睇你話1-0以為落後緊

屎狗燈到

軌

典解又豬

三軒家

Go

你地上網插線定wifi usb/卡

廢囉

盡可能插線

拉唔到
睇緊有邊款usb/卡好, asus個d好貴

homeplug

線

等緊過農曆年，無心機返工

已經有一個,不過唔係我間房

間屋有房,屌你老味又哂命

仲要養返番狗,我屌爆佢老味

*養埋

公平咩

龍珠超劇場版香港28/2先上
咁鬼遲

你條仆街,順豐太子爺

原來日本上左成個月喇

who

係咪想迫死我呢d失敗者

屌牙順豐

佢邊有羅寶咁大個仔

四球話係就係
信四球

失敗者

法比安9分, 多謝愛狗

豹叔好波!!

今星期又唔記得左轉人

pro

specialist in failure

我ok，有人既話

叫人先

有this kiss

ok

你地多數幾多人玩

3個以上?
你買左未

有時可以無人有時可以好多人

聽日先買

點解唔今日買，set好晒今日玩
今日佢地放假應該多d人玩

今日唔想出街=.=

on9

四球好波

初四好波

=.=

火車站個間買算喇咁

邊間

依家得返一間咋ma,唔記得係名都定中心,天仁茗茶個邊

皮卡丘個填色比賽，攪到起全家底，2邊cls

起底個邊痴線d

包皮準備比人屌到反艇

我踢法似藍斯

藍斯敗走我廠喎

強國人？皮卡丘？

都叫風光過

好似好多反藍人士係阿狗pro club

不願面對？我地香港人宜家係叫皮卡丘
咁點丫

又係垃圾00後

我地00後好過你呢D憤青90後,唔承認自己祖國既垃圾

四球牛b

我承認我祖國，係可惜仲未正式立國嘅香港國

未立國既叫咩祖國呀,躝啦垃圾,唔好留係我地中國既地方呀

好叻叻牙，老屎忽
香港官方都叫精靈寶可夢，皮卡丘啦，跟佢叫有咩問題，又吾系港譯同大陸譯名有唔同
咁叻，你爭取返正名，禾咪跟返叫比卡超囉

鍵國之後清算你

自己友呀豹叔

呢到做咩事

成班港英餘孽係度懷緬過去

藍天射球 羅寶vps上身屌人

咪係, 任天堂官方都叫皮卡丘, 去日本燒switch抗議囉

比子有理

火車站個間
Pro賣2880

藍店買最安全
再唔係sony 買

出左街

聽你講去左睇

我有FD子之前係呢度買ps4,好似都無咩事

Well said @rioferdy5 👏👏. If Rafa loves Newcastle as he says - spend some of his own money. He’s got enough. Management is about teamwork - why should it always be Ashley? Buy it. It’s still for sale. They’re in the bottom 3 & Rafa is responsible. He picks the team.

肥賓一定夠錢

蘇狗下場出到

1001

皮子買到機未

頭先去火車站個間得Pro,賣$2880
佢寫係行貨,我驚佢係開過有小問題既機
聽日應該去藍店睇

阿狗簽唔到

大家勁猜皮子聽日買唔買到機
估中可以得到皮子贊助爭鮮腐皮壽司一件

包皮壽司就話je

估你就估啦屌你老味

我可以提供

真係想挽就一早出咗去出機，唔會再諗又諗，咁多藉口

猶豫緊slim定pro=.=

屌你老味依家係咪姐係話豹叔講錯呀!!!

有錢咪pro無錢咪slim
諗咁耐

四球你都未估

炮叔食然多過禾地食米, 一句到肉

比屎狗搞到唔記得左
買唔到

你剩係打fifa姐，又唔玩其他3a game, 買pro有分別咩
有錢就唔洗諗咁多直接買pro啦

想玩kingdom heart

可以連pro一齊買
$3680

你買呢個bundle再放左GAME比佢啦

即係屈佢出pro牙

你用$1380收隻game咪得

bundle送多一年保加1年PSN都抵屌啦

Kh3都想玩
但太多驚玩唔切

細個係disney fans

熱狗

迪基亞

俾曼狗追返上嚟
愛狗廢到

希望美斯做到下一個迪基亞

會唔會太難

美斯咁矮=.=

高美斯打中場=.=

買機未牙

5想出街

唔差在等埋ps5先出

等fifa20先挽

21了

98

就上機

返澳洲?

要返祖國出trip

he大英帝國

港鐵香港站發生非禮案，今早(14日)8時許，一名38歲姓李男子涉嫌在車廂內非禮一名25歲男事主，事主不甘受辱大嗌，色狼立即逃離車廂，並走上大堂出閘離開。男事主尾隨追捕，並且一邊拍片，一邊爆粗大聲指罵稱：「變態佬呀，男人你都搞，睇住你㗎啦，搭地鐵喺到摸人，變態佬...唔好走呀...你啲手法咁純熟？」

兩人追逐至大堂，色狼最終被截獲，警方接報趕至經調查後，以涉嫌非禮將李拘捕，男事主亦返署助查。

毒狗

你啲手法咁純熟？

毒狗好想再要

英国走狗

收到風係布狗叫果條友去搞毒錯

似係你多啲喎

甘日有無出去牙

仲有幾個鐘，大家快d一齊估
唔好錯過得到腐皮壽司既機會

唔好意思忙得滯唔記得咗，星期二先

條撚屌開得估未

可能話反工太攰

聽日買

55

聽日買壽司?

仲買？即切即整啦

厚切

達哥160蚊咁就射左落海

弓起四球一注獨得

我都中左聽日買喎

正，可以同豹叔一齊食好野

酸

我個盤開星期一咋，不過敬老叫包皮整多件啦

今日買唔買得成

今日唔好天，不了

天氣轉好了

今次去邊挽？

台灣

成班又飛
得我做滯港撚

仲有我陪炮縮

你連街都唔願出，點會去旅行

我話去買遊戲機
我阿媽問我係咪受左咩刺激

你指要阿媽陪你去買機？

等ace combat7

買到未

岩岩塞車未去到

塞車做藉口
下次話去到話賣晒

皮子剩係諗住買fifa?

再下次話間舖無啦啦冇開

最後都係買左pro+fifa bundle

既然買左pro緊係玩埋其他game

rich

yes 仲唔快啲請得獎手足食壽司

製作中，請稍候...

今次算快手

BREAKING: @PetrCech announces he will retire at the end of the season. #SSN

唔挽留

立刻啦

高薪全部走

剩係留auba就ok

唔走無錢買人

慘

睇下到時買d咩人

青訓一字排開

二三線同老野

免簽多仔球員 鑽石C眼又然

傳走人

咁快走

仲未摸熟個手制

淨係買多狗人我阿婆都識啦

做咩突然會買ps4玩fifa?記得你以前話無興趣打機

而家有
返工/唔返工
多d野玩個人冇咁悶,冇諗咁多野

一早要啦
禾以前都叫你搵野玩同興趣班

試下奶下個手制

含左

奶3粒鐘

啲零件燒哂

唔好亂講野

皮子好怕比我鳥鴉口牙

好耐冇落老蘭，多左好多黑鬼staff

走硬咁

Who

19鑽眼

死光頭西，請埋d濕9攪亂晒就走

快撚啲走

宗仔

D美國佬正仆街嚟，成日攪攪震

美國佬黑心是常識

joe sun

hi

揩疴

點解利迷成日鬧個美國老闆

無睇一日，原來cech做左個一生人最正確既決定

掛住食台妹

真呀 及時跳船

一無咗雲加撐住

拖冶退休 鑽石C眼劈炮 我藍free走 臭燒冇影
高安基又然

拖抬，藍斯同奧斯三個我地阿迷想佢走好耐了

躝未牙

G持宗仔以身作則

猁迷

鑽石眼原來走 咁on9

以前成日講到球會無錢係雲加唔用，宜家就變咗真係無錢買人

雲加忍左好耐

鑽石眼走係咪愛蛇決定買咩人（如果有錢嘅話）
咁佢以前買人眼光如何？

all工兵

新摩狗

法國睇愛狗柒好爽

真

愛狗柒=阿狗柒
仲要睇多年半

個老細咁，方針不變，就算換人都解決唔到

豹叔心水ching

🍊真毒無人理

禾理你
唔蝕大錢高安基父子應該唔會理你地鬧

[大陸文慎入]你知道對於阿仙奴球迷來說，比高安基更可怕的人是誰嗎？

nben篇文可唔可信，內容好似幾合理🤔

利迷都鬧個老闆唔肯使錢，但起碼賣完人再用返d錢買球星
而家阿狗又唔留球星，淨係簽d二三線老野，成績遲早會跌，d方針仲西過d中下游，咁樣只係陰乾隊波殺雞取卵

阿仙奴重建工作受挫，米斯連達萌生去意

步狃狗後塵

愛狗=柏祖
阿迷=狃迷覺得自己隊波要前四

估唔到真係有機會睇住佢沒落
仲諗住換咗爺爺會有一二年好轉

佢收尾個兩年亂fing之前儲落嘅錢
貴買賤賣
成隊好多deadwood
陣容結構失衡
要執正選都已經有排執
仲要on9在重建嘅錢已經用哂
依家連20m d蘇都買唔起

包皮今晚pro唔pro

之前d報紙仲講到球會有錢，係雲加唔用
光頭佬夠周年大會出嚟講有錢
宜家重建d錢變佢一個用晒？

宜家英超買人仲會平咩

請咗鑽石眼之後又話佢決定買咩人，咁明知用嚟重建嘅錢仲用咗佢，又入雲加數？

球迷通常係理想行先過現實 美國佬就只睇現實 你用哂錢係你既事
疤狗愛狗同鑽石眼都想要錢買人 但叫天不應
所謂既重建資金喺呢個年代根本九牛一毛 呢間球會基本上冇前途

van pussy走咗之後
到鑽石眼嚟之前(17年12月)
阿狗net spend >200m
特別16/17 xhaka mustafi perez 呢堆都差唔多100m
完全係投資失敗,浪費哂之前嘅錢
加埋之後冇歐聯,賤賣哂班後備同埋老細一向唔比錢
依家咁嘅情況雲加冇可能冇責任

之後鑽石眼條on9又洗多40m簽papa同leno
烏龜仔同細爆就愛蛇自己搵同打電話請番嚟
唯一德政就係叫到auba過嚟

可以troll

papa都叫救到火既,Leno=CCC
35M梅屎+17M主席真係喊左

有冇玩PS+免費game

梅屎第一季都唔差啦 仲好多人j 夾k6不敗定不失球

之後就收左皮

唔計18年 早幾年買人得holding叫有利
不過呢啲情況喺其他英超球會好正常 得車猁咁好彩成日有水魚

雲加之子

FIFA點玩迫搶

人手控

Youtube好多呢d進攻同防守教學片，可以睇下

no真毒

我真毒

何蛇以前有教人玩FIFA

假對攻

初四識球

基佬始終避唔到要俾希古思頂

見到個po羅寶反雲俾人清算

真相大白！原來我們一直錯怪了雲加？

輸俾屈仔

下體狗

rubbish

得我由始至終立場堅定

達仔頂基佬
斜恩頂基佬
全部係隔離隊實現

就係迷雲先要屌屎眼
毒狗同布狗唔係相愛點會玩屎眼

同市光榮

再次證明羅寶is gay

一早就唔需要證明

對得住身價啦

BREAKING - Sven Mislintat resigned after Emery disagreed on extending Ramseys contract. Sven said it was good value for a 28 year old, Emery said he’s 29, Sven said no he‘s 28, Emery said no he’s now 29, Sven said no he‘s 28 until he turns 29, Emery said thats not how it works.

唔講咁多，愛狗死全家

on9 is on9 even he's not on9

睇一次笑一次

呢條濕鳩嚟

咁撚好氣嘈

呢條迷雲膠好多偉論

狗竇班濕鳩賣燒先識驚

賣燒驚咩？

Unai Emery has told Mesut Ozil that it would best for him to leave Arsenal, a view which is shared by the board.

That’s according to David Ornstein who spoke on BBC 5 Live last night about the German and the ongoing saga regarding his situation.

Despite such a clear bombshell from the head coach, Ozil has no intentions of leaving and has apparently put in extra training – keen to win his place back in the side.

This is the exact transcript of what David had to say when asked about the rumours of a breakdown between him and Emery.

“They’re not just rumours. Unai Emery has suggested to Mesut Ozil that it would be best for him to leave the club. And the hierarchy of the club feels that they would like him to move on.

“I think that’s mainly financially driven for a player earning £350,000 per week but also related to that is the fact he is not performing anywhere near the level when he has played on a consistent basis as we know he can produce from the past.

“He has no desire to leave, Mesut Ozil, so he won’t be leaving in the January transfer window. I’m told he’s working extremely hard to get himself fit. Reports coming out of London Colney is that he’s now doing extra gym work and he has a positive demeanour. He’s determined to work his way back into the side.

“The word was he wasn’t doing a lot of the extra work most players were, and he is now. I’ve heard positive things about his behaviour, his commitment, his relationships with the teammates.

“I don’t think that’s ever been a problem, but he’s clearly out of favour with the manager and that’s a very expensive problem for the club to have.”

So, the manager doesn’t want the player, the club would be ok with the player moving on, the player doesn’t want to leave, and we have a £350,000 a week impasse.

Lovely stuff.

連高層都發現中伏
不過臭燒真係狂操嘅未比人踢吓囉

一場三助攻先算

臭燒想走就唔續啦
無冠都肯續知咩事啦

阿腥奴養老院

為左雲加而續約

法國醫院d姑娘都幾令女

豹叔做手術喇？

做完啦
之後去咗睇另一個過專科醫生，話粉瘤嚟

好波 好好休養
識返個姑娘

對面床d大陸人嘈過西咁，戴住earphones聽歌都聽到佢地把西聲

頭先去醫院探病見到個實習姑娘透個花邊bra

比子睇波！！！！！！！！！！！

原來wagner resign左

廢到

#EmeryOut

睇左做wenger

我都係

打少啲

阿狗fb出埋d無聊1q題比人屌

比子
想好似d日劇咁，係醫院同d姑娘....

⚽️ Unai Emery says Mesut Ozil is still in his plans @Arsenal and is hopeful he will be fit to face Chelsea.

條癈物又9up唔用腦

又玩6：1

可能禾英文差啦，硬係覺得佢暗示緊燒唔pro

諗多左

咪同藍斯一樣，要人走又叫人專心比賽

個d應該唔係日劇

羅寶你psn係咩牙=.=

arsfabregas4

你加埋4球同this kiss同基布會好D

幫我同thiskiss打聲招呼

係喎this kiss無係呢個po度

你有野搵佢

佢又係食左件肥妹唔得閒

上年同佢飲過野

交遊廣闊

同佢地去睇對熱狗

去英國睇波

太子d酒吧牙

無覺好訓

幾時出得

應該今日啦

返馬鞍山

bell皮子叫咩名牙

上網廢到淨係睇到連登

樂觀的人：好彩上到連登
悲觀的人：淨係上到連登
阿仙奴球迷：屌你老母愛狗高狗

比子精警

愛蛇半年就變袋底泥

invinciblewenger

me加左U

執柒咗佢啦

Respect

夜晚加u

宗犬食屎！

布B食遮遮

皮子食包皮

發覺我成為左包皮第一位好友

感動到哭左

佢哋唔add你可能真係變單機

獨享皮子包皮

幾時揪返場先

等睇賣ps4

打到我要賣

我仲係好廢咋
玩慣keyboard
未玩慣手制
成日射變傳,傳變射
不過你得閒我可以玩

係咪好型

好宗仔

咁不如你射同傳個制調轉啦,有得較
我9點ok

我玩返場熱身先

你一開波送球比我做咩

話明雲加

發覺你揀左曼城做你最愛球隊

乜佢唔係車迷

連車狗都出賣埋

9嚟

點解你射親都有

因為空哂

佢哋打咗咁多代，經驗差距都大

玩埋呢場

場場炒五球以上

你起碼都入到一球
入左羅寶隊波未

未牙

唔識攻唔識守
淨係識搓

加佢psn之後自己入黎啦

基布玩唔玩

新手黎講算幾好的了

禾同frd子玩陣先
如果me果到完先再後john

4ball好殘忍

教佢玩咋

我又想同皮子隻揪

On9傳中sor

大家都對呀皮好好

成日傳返禁區頂

橙到

入到禁區唔識傳

應該要多d插入禁區定係唔入禁區好

我藍唔係咁易學

最好拉闊D咁走位,易D傳到比你,太多人塞係中間好難搞

學識防守同傳波先諗呢D啦

佔中

成隊係咁心急傳D高難度波然後傳失

又中柱

ea迫害

add me

日日同佢地訓練好快夠料代表香港比賽

睇下我成材先定係比人踢走先

就快

ea真係垃鳩圾黎

孫承宗

包皮今日比人數左幾多球

今晚11:10 99 播 西維爾 對 皇馬

賣咗機了

原來阿活之前只係扮支持環保繼續派飲筒，唔支持阿活都唔得

未玩

良心企業

唔玩就無失波

雲加今季不敗

返去就教訓皮子

add左我未牙

初四又出左街

點半先開波牙

點半先出街

下季先有世三睇

利撚又豬緊俾精工

最好豬啦，呢隊西波

唔返屋企 vs 唔開機

下半場世一沙拿入十球反勝啦

皇馬廢到
冇左C朗冇人射波。默契又差
不過個巴西仔好勁,洗乜買世三

屌你老味FPL scout吹奏左Richarlison三個星期都助攻都無

已經反cup

死用掃把同機C

Dllm

岩岩精工又追和

食屎狗tomkins, 唔用佢先入波

我屌個龍派膠

我藍正選

大炒格

bench 禾b

今場唔反愛狗住

愛狗食撚屎！

狗嚟，咁重要又唔續禾藍

尋晚買既acecombat已經打左一半

佢夠話燒重要

禾燈到沙拿淨係入到兩球, 已經盡左力

咁快 今集買唔買得過

有無link, soccer stream無晒ge?

搵到了

求分享

你地慢慢睇，小妹決定訓覺好過
希望你地唔會谷住條氣訓唔著

唔急住玩我覺得可以等二手
好玩真係好玩
今集多左雨雲雷雲呢味野
有d關要低空或者係舊雲入面避開d飛彈係幾難
仲有關搞到俾雷劈
sofar個關最正

不過得20關
我依家都打到12
可能我打慣左唔會卡關

同埋好少機
轟炸機款直頭得兩架
原創機都係得x2
可能之後再出DLC掛

豹叔

反住愛狗咁睇咪得
我都是支持藍斯先睇架咋

兩個星期無睇波姐, 以後個度可能會無link

佢轉左玩法要再禁多條Link 我初頭都以為收左皮

初四妹波

究竟乜陣黎

推到烏龜咁上

羊

屌奶星xhaka搶得贏世三

吊羊

屌又無

xhaka我屌你老母

啲決定慢到on9

正常發揮

xhaka = on9

愛狗想打前場壓迫破沙利波

kos

拿卡

first touch好鳩
成日控去中間/右腳
睇番細爆點拎就見到差距

想知雙雙射唔射到呢啲波

拿卡勁撚到

法國首席前鋒

first touch差, 決定慢, 一拍就甩都唔知點打holding位

身高會員召喚

羊快到

wa diu

而家兩個前鋒可以自己搵食又可以幫隊友其實好勁

羊鬥心飛鏟

記得佢成日笑鳩拿卡冇料到

禁區都鏟
已經鏟到兩次波

complete forward

條撚樣撚識波咩, 卡叔斯基都比佢屌啦

拿卡今年d護波進步左好多

如果早D解決後pussy時代呢個問題咪好囉...

幾耐無見過阿狗D前鋒禁區護波轉身入波
對上已經係山狗

仆街仔之後d前鋒全部垃圾

兩個都比佢盲反

比較擔心下半場搶到無氣係咪會收皮

對得住身價都垃圾呀?

雙雙對得起身價

全職正前除左基佬仲有邊個
山狗兼職前鋒個排都幾撚勁架
雙雙就

話拿卡唔識對強隊入波
今季6場入3球又唔計

比住污浪費咗幾年時間
13/14 15/16兩次最有機會贏聯賽都係咁冇咗

屌打過多狗 利狗 拜狗
衰在冇幫雲加含撚

而家就防線鳩

一季換一個位
而家兩個勁前鋒，臭燒又話唔岩愛狗用
防線又廢
可能兩年後執好防線,牙羊又回塘

之前死都唔肯買前鋒，唔知做乜鳩

買唔到蘇狗

撞死柏度

希古恩

矮仔同細爆打得差一兩場就要互換
沙加場場差就場場正選

下季油腸班阿狗又有得boo希古恩

仆街利狗

kante一個都推過幾件阿狗

續咗約梗係榨乾佢啦

k6

個陣都仲勉強叫同利同級
而家完全爭一個grade

做乜鳩 =.=

k隊

冇哂啲德國狗 順哂

feel到papa鳩踢

唔反papa半場

點解咁都比蓋清燈到

今季兩助攻了已經

膊頭入波

隊長愈踢愈好
頭2場比愛狗玩死

愛狗今場忽然咁有針對性

抽走梅屎

錯覺黎, 只係打大波球員落力左

貼錢送番華西

好彩

k6截幾撚多傳中

差啲又比牙朗條濕鳩入波

papa連守rudiger都犯規

比子心水ching

我十年前已經睇穿愛狗

屌，金章安最後個下射波諗起之前神鋒一射撻到變對面界外球

正常個態佢勁過走場狗同papa好多

好體力化
咁樣打冇增兵真係

一季丁幾場

最撚慘係打中下游都要咁樣打先入到波

一季得幾場體加化驚咩

呢個真

隊長又截

又趷吓趷吓

住烏

打完一場好波係時候返去休息下

神鋒係咪腸胃唔多妥

倫敦之王係西咸

頭先應該係衝入去屙屎

頭先又遲出黎，岩岩又影到佢係入面出多次黎

未痾清

大隻佬仲想助攻

返屋企屙係舒暢D

屌比狗俾到

即傳啦屌你老母仲控

佢最初黎個年會射波嫁喎，依家不射過ozil

知道越位 唔忍心入波

阿狗d人係死都要控一下先傳中

又擋

換藍

今場痴撚線，返哂黎

出2&b, 仲未攻夠

比狗

比狗⋯⋯

似acl
仆街了

摸住個膝頭⋯⋯

愛淨係識咁換

唉屌

仆街好返無耐又傷

ozil又無得出了

阿叔又要打閘

箍頸

烏拉圭仔搾乾了

有無人叫醒豹叔，準備睇愛sir個開心樣呀

都幾多空櫈

四球敬老

豬腦下年回家頂黑B個後備位啦

Molamola

辛子

入波

出面d po 成日話雲加最尾一二季死攬契仔沙加同禾比
但愛蛇咪又係咁

唔啦，呢二日出返嚟好累好眼訓

thx咁唔買住
上集都係咁，d機要你買DLC

問題都係冇人用又唔會有錢換

之後打雙曼玩完了 谷三分又失更多分

半夜睇完咁早起身

冇睇 下定決心西波不了 睇完皇馬去訓
依家睇狗豆 啲人贏住屌愛狗

Arsenal fan tv 班人仲有無屌

比比鳥要搞9個月

搵返真司嚟做龍騎

冇佢死得

正面啲終於贏到一場 引到幾隻迷愛上水 又有得玩

其實個個教練都有契仔
不過大部分阿迷淨係睇雲加同出面脫晒節

個mon仲未到

4K?

同埋禾b正常咗好多

用唔上咁高級

一時時啦

保重 豹叔仲咁早起

依家左腳傳中都唔差

佢都係想曬命提大家佢有個4k mon姐

阿叔對雙曼

炫富皮

到而家都未見識過4k mon

冇舊moon咩

冇
之前都係用laptop

Alexandre Lacazette record vs the top 6 since signing for Arsenal:

Vs Manchester United: 1 goal, 1 assist
Vs Chelsea: 1 goal, 1 assist
Vs Liverpool: 1 goal, 1 assist
Vs Tottenham: 1 goal, 1 assist
Vs Manchester City: 1 goal

鍾意佢多過隻羊

有冇傷傷?

無傷傷就收皮啦，對唔住身價

駁唔到

佢食咸多過你食米，佢話唔洗4k就唔洗啦

拿卡個屎忽

confirm左抖幾耐未

比你條仆街屌撚死左貝貝

半年掛

好似9個月

4點有無pro

4ball kick me ok

4點me ok ar

而家係街食妟就，好快番

0-0-5

EA迫害

包皮黑氣石

拎唔到既波唔好call

日「裸體幼稚園」男女童脫光上課 網驚：邪教虐待兒童？

毒狗

冇隊打既

半場16射入得1粒

我都同fd打緊 搵左好耐先有隊

點射都唔入

一搵就有了

羅實zip位頂波洗唔洗'禁'埋l1/l2/r1/r2果d

有禁

仲有個post未用牙

邊粒

好似L2

試下再SET大隻D先